[多圖］ 直播淘寶小粉紅鬥紅大會

鞋我照著
錢我照俾
棉花我照撐

鳩up大會就有，個個都話之前買落，最後一件

明明有得退貨

笑撚左

有幾多網軍大家心裡有數啦

What is Mian Hua?

cotton

鞋我憑本事買的，為什麼要退？中國人不吃這套

Stupid Chinese slaves

睇直播仲好笑， 啲人返工比人屌到仆街， 有幾個仲喊埋

紅色經濟圈

睇過一條
chatroom 狂屌
嗰sales無曬表情
但又唔熄得live

關個sale咩事

成班憤青都唔知Nike養左內地幾多人

巴打 自己地方先叫內地
要改下喇

中國人笑尻人奴性重
別有一番風味

中國人成日笑美國唔民主添啦

班友一對鞋佢做一個月都買唔起學人抵制，唔抵得人地買得起就屌鳩人

著白飯魚啦
死漢奸

買得起就話人道德綁架
買唔起就抵制

跪族

國家前面有Nike